cash is king 熊3準備

美國大跳 熊3已準備好
成手cash等入市

3點你就會見到fed 做野

做乜

一陣侵侵出黎講兩句就升返啦，驚西

你點同fed鬥呀

美帝無限金錢
個市邊有可能仆街

等左成日 做左d乜出黎